準備大戰啦 打佢老母 分化風向撚死全家

今日絕對係最大既大戰
做好準備
唔撚好掛住睇咩無聊分化風向post
等左呢一日咁耐 同我講留力?
出盡力打狗啦屌你